TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴

無線新聞報導偏頗、斷章取義、幫黨出聲，但廣告商仍然選擇TVB作為宣傳平台，源源不絕為黨媒奉上資金，唔係維穩金主、黨媒合作伙伴係咩野？

呢場係宣傳戰，用字都要考究啲，我地要比人知道，供養TVB既廣告商，所作既孽係不下於TVB本身既，所以，由今日開始，對住TVB廣告商，要改口維穩金主、黨媒金主！

另外，有手足已經成立咗新既TVB團隊，大家快啲Follow佢地，一齊再出發
Telegram:
Facebook:

以下係以下係民間TVB團隊訊息

===============================================
今個星期出咗咩任務？⚔
戰士有幾活躍？
你有做晒未？

【17 May 2020成績表，20年第19週】
🥇 Tue : HP
🥈 Mon : Panasonic
🥉 Wed : Dermacerpt X 張曦雯

Mon : Panasonic
769

Tue : HP
1286

Wed : Dermacerpt X 張曦雯
405

Fri : 中原地產
255

今次係民間戰線第一星期，星期六忘了出任務請多多包涵，也歡迎各路手足投稿任務！
===============================================

相關概念
沒有建制派，只有保皇黨
刻板印象

原來hp有賣廣告？ 不了

無屈你呀，你自己話係咪偏頗

快啲上去反映意見

雙飛人又又又刪除手足留言了

雙飛人Facebook

推

一日唔死一日都有假新聞聽?

Cut 老母wifi

多謝你打斷五連

Push

佢地比屎家軍更閪

假新聞電視台

push

正名

pushq

推

睇下cctvb死先定舊屎死先 兩者都係仆街

今次標題唔夠attractive

支持你地
要小心

表達自己對品牌既不滿之嘛

推推推

仲有啲人話黃店睇tvb由佢
唔好鬥黃

勸戒，可能佢地唔夠sense

Cctvb共匪幫兇

TVB戰線

留明先

使唔使

古代魏晉仔

寸步不讓！

大佬好文采

唯有頂住函谷關一戰

幾期待五毛入嚟拉同負皮

hello

仲達同諸葛亮不相伯仲

可唔可以講返中文

古代中文

一個重謀一個重政

不過曹操最勁因為佢兩樣都有

曹操最可惜係冇稱帝囉

稱唔稱帝無乜分別，稱完帝又唔會有助統一嘅

大佬你讀中化㗎

警甴丟曬我地魏晉仔既臉

你d子孫

佢已經有皇帝般既權力，稱唔稱帝無咩分別，反而佢響果個年代贏咗「名節」

btw 邊有比呀，你依d係深謀遠慮，佢地依d係為錢做野又短視，邊及得你呀

今日大家講古典嘅話

就播classical music

儒家思想

返完啦

唔好稱帝呀，輸民意嫁

yes

稱完都無用，睇荀彧就知，身邊太多親漢嘅人

我都想

古典音樂

64616642星火

日本大河劇op
但係有魏晉南北朝嘅文化裡面

重post

多得班士大夫

喺度搏命宣傳儒家思想，搞到成個中國咁奴性

最好係食軟飯

稱帝會激嬲「保皇黨」

但係曹操真係改革家，佢係推翻緊儒家嘅概念

咁講啦，根基都未穩，仲要內憂外患，稱完無好處，無大義

明治維新

我知呀

但係最後都係儒家嗰度主導成個中國文化

拉

再拉

九品中正制

up

傑出古典系列

垃圾

Classical

人中之龍

用名氣嚟推舉人才，名過其實，邊有用

留名學野

寶寶涉獵範疇好闊

Chopin最難彈之作

懵絲教我畫黑超連豬

classical music

日本遊戲音樂真係好正

好正

I mean首歌

佢都好正才女

彈果個都好正

Pearlman叔叔
前幾年佢黎文化中心我有幸去睇咗

我同你講過我鍾意聽電台㗎喇

我以為最難彈係呢一首

大佬

大佬重情義

不過世界一流嘅交響樂團其中之一應該係london symphony orchestra

呢首未算太難,考diploma呢首係尾二個級
Liszt我覺得呢首最難

蕭邦Grand polonaise係打大佬

小朋油

大佬最正

vince guaraldi trio 都幾好

moonlight sonata 最尾嗰part都聽落好似好難喎

快d follow新專頁

點少得香港人嘅集體回憶

我鐘意呢d近代死老母咁聲嘅交響樂

我聽咋

The nutcracker

豬巴

我唔熟呀所以留名學野啦

我覺得啲樂器一定爛曬

近代都有啲交響樂專畀啲廣告播嘅

3rd mov難阿,兩隻手都要勁快同勁齊

Beethoven最尾個幾首sonata首首都係boss級
呢首都好癲,做gym咁

Pepe有冇多d game soundtrack

我仲諗咗一陣係咩黎

呢首都好誇張下

waltz 好聽啊

呢個係子華用過嘅古典音樂

無乜貨啦，唔係打開機

我覺得呢d好聽過d古典交響樂,好chill

Debussy寫嘅symphony都好有佢style
同Mozart,beethoven個d完全唔同

考評局曾經考慮用藍色多瑙河添

不過而家係雪糕車用

以為你唔記得我

玩過戰國無雙，所以諗起大坂之陣

不過我係少少鍾意嗰種皇室feel嘅古典音樂

Rachmaninov
Flight with bumbledee好出名但好唔似佢平時style

呢首都好係代表作

依首我聽過

有冇日本band推介下
淨係識x japan

依隻唔係上次我post 果隻，但係依隻個feel 差唔多

依首我post 過出嚟，你可能聽過the fin依個係日本 嘅indie band

如果學習鋼琴有咁簡單就好了

同埋我都想知道tom彈出嚟嘅藍色多瑙河係邊種版本囉

呢首呢

當然有啦莫名傷感

咁Hardsichord你岩唔岩?

冇聽過喎,可能miss咗

Added
我好鐘意呢d重電子感嘅band
X japan個d太raw唔適合斯文嘅我

Bach 果然係皇室樂師

聽到呢啲音樂嗰陣時就諗起大英帝國

聽黑膠仲好聽

播下中國古典先

我淨係搵到呢個
呢首淨係鋼琴版都有好多version

鋼琴唔算難,弦樂先痛苦

估唔到有生之年都經歷類似嘅野
可能我地都會俾人滅族

終於搵到喇

弦樂係比較難嘅

大英帝國依家應該聽呢首

好想學大提琴

日已落國

播scarborough fair 平衡下

好灰

cello

The Pianist

我用macbook是但down一個app畫炸雕花咁雕 我唔係幾識用電腦畫畫

此圖只屬虛構

嘩今日好多古人

對唔住呀 大佬

灰多首

鬼叫庫仔一開頭用六國論開場咩

好古典

聽得多呢d歌真係會鬱到情緒病

回到沒有共產的時代

播下miracle

諗起呢首歌

我都唔識用電腦畫野

每次見到隻黑超連豬都覺得好過癮

Haydn

岩岩係隔離就見到我鐘意個首strings quartet

岩岩呢兩日整左做貼紙
好開心

好和諧

學野

nazi 起碼都會停下聽下你彈
支共

有冇得攞/買

突然好想睇返

琴都打鳩爛你,然後話好暴力破壞部琴

睇完怕唔怕仲灰

送比你

我諗起霸王別姬
日本人尊重文化
國民黨玩弄同恥笑
支共乜春都唔識，最後文革整冧佢

Tchaikovsky BB

會送出去?

活著仲慘啲

根本就係陷家產

其實係咪喺推薦嘅黃店有得攞呀

好正

支共只會搶錢搞無產革命

有人用過脫軌嘅社會革命形容過老毛時代嘅中國

我覺得就係perfect match

點會係社會革命初衷都唔係為社會啦

社會革命先決條件至少要體制改革，有撚改過咩

又係

支那今時今日仲有撚文化
得返一堆低質二手綜藝同d附庸風雅想扮文人嘅垃圾

試過好暴力咁樣將私有財產呢個概念喺中國人嘅腦袋裏面根除囉

結果連埋淨低嗰啲中國傳統都冇埋

佢哋綜藝節目根本就照抄南韓㗎喇

正喎

係呀會痴係黃店仲有細張版

全部都係咩野奔跑吧 好嘔

細個好鐘意佢四季個堆歌,一個月一首

都話啦

你地究竟幾大點解我咩都唔識

tvb fake news

左抄右抄根本冇原創嘅

北角太平飯店有冇
你上次介紹完我食咗幾次,好L正

俄羅斯仲有shostakovich

可能同777差唔多

寶寶有個old soul

資本同文化息息相關，無咗資本，文化就會無咗養分，所以以前西方王公都會出錢資助藝術家同提倡學術自由，係老毛咁好野玩千古一帝果套倒返轉嚟行
文革簡直令無產階級瘋狂到一個地步，係可以令佢地將一d無知嘅野無限放大，然後再鄙視文化同學識唉

日本古風
陰陽師幾好睇㗎

古典音樂點都有一兩首你心水嘅

你都差唔多

真係咁大咩唔信

老毛時代係人類歷史上最瘋狂嘅實驗之一

完全將全部中國歷史上最那渣啲招數，同埋 共產主義最邪惡嘅地方二合為一

Cls,你冇學音樂但連Shostakovich都識

仲有Prokofiev

我諗有不過唔識點為之古典音樂

羽生結弦都有用過依首做伴奏

我係777你應該係姐姐

Pishhhhh

又搵到一首搵咗好耐嘅歌

Shostakovich 啲jazz suite 好好聽啊嘛

呢首大家都應該知道喎

蘇聯都識玩修正主義去改返d, 支共係用到尾依家嘅遺害大到危害世界和平

好多謝大家用我post黎做聊天室

搵日睇下先,係咩style嘅動畫?

我聽日去睇數碼暴龍last evolution

推啊

之前有排成日睇佢

我唔想做葉劉喎

Pishhhhh ahhh

但你好無奈咁

係咪介意呀

sorry

冇咗老毛呢個神主牌，中共唔得吖嘛

人哋蘇聯冇咗史大林就

唔介意，有人推post不知幾開心

原本得40個正評，比你地推推下差唔多翻咗倍

sorry 係戲嚟嘅

youtube 用標清版睇添

佢哋成班專業推手唔係流嘅

我好歡迎大家入黎傾計，起碼我個post唔會係得啲推推pushpush

只推po 好悶所以就吹水同播歌

希望你唔好介意啦
同時樓主希望你可以share 下心水呀

不推文

你都係一份子

我地之前都係咁做，發覺幾正，又學到野添

套用強國嘅報復歐美澳洲嘅方法，加強抽驗有關貨物，大量拆箱檢查貨品，不符合安全標準發還。

離曬題喎

外時事台內吹水音樂台

幫手推

傾埋歷史都仲得呀

thx bro

所以又係學術台

dj 港豬 諗住請dgx 巴一齊播歌，但請唔到

sosad

呢排有嘢做少咗上嚟推啦

個mv 幾得意

其實似學術台都幾好

睇嚟好難請佢啦

畀人話完全離題

赫魯曉夫老毛算得係乜

好多閃光彈呀

咁佢係勁嘅

我好耐之前成日睇kim yuna 添啦

share咩野心水

不過我就認為就算冇咗老毛都可以創造個第二個老母㗎嘛

話曬中國人嘅奴性就係鍾意搵一個人永遠咁崇拜

dgx 巴一場，就係dgx 嘅天下啦

音樂

呢啲post好少真係有人認真討論

歌呀乜都得，你嘅心水就得

我都想知道佢嘅心水係乜嘢

推完做任務囉

支共當老毛係列寧咁cls

戶絲好野

覺得佢哋好好j，成件事好靚

比比哥好嘢

頭先見到你地post過電影soundtrack, 我都幾鍾意聽電影soundtrack
以前會聽舒特拉的名單訓晏覺

btw tvb最大market 係馬來西亞

屌

不過佢又真係改善咗蘇共嘅革命方法變成喺華人社會成功革命嘅人喎

冇佢冇宜家嘅中共

東南亞有好多人睇tvb

同樣地位啫，唔代表要萬世追捧呀嗎赫魯曉夫都識修正呀，支共班契弟

鍾意TVB啲咩

可以開心share 下呀

馬來西亞華人嘅華人電視台
好多美加華人都好鐘意睇

我俾呢段野誤導咗

齋華語世界嚟講，tvb 影響力真係幾大

所以更加要整冧佢，甚至之後要開國際戰線對付佢

鄧小平就俾佢迫害得好慘

結果都係照追捧

不過如果佢當年喺五十年代嘅新民主主義時代就死咗嘅話，可能真係成為偉人嘅

因為冇後面的戇鳩嘢

唔知大家有無睇westworld, 我覺得佢啲soundtrack幾好聽

Paint it Black

隊冧完佢之後我哋都要防止中共又摧毀另一個香港人喜愛嘅傳媒

原曲啲歌詞好灰暗，好似睇咩都見到黑暗咁

爵士寶不是浪得虛名

Schoenberg

Westworld

話時話，就係依套戲令到有之後有關陰陽師嘅動畫出現，再衍生之後唔同嘅遊戲同作品

香港既軟實力響上世紀真係好勁，歌、劇、電影都輸出東南亞，令其他國家既人都會對粵語有興趣

最緊要整個國際pr 公司出嚟同法國果間鬥

因為pr 公司好重要

廣義就係由巴洛克到二十世紀個幾百年嘅音樂
但有人會覺得古典時期Mozart,haydn個d先係

其實依家都有人寫緊古典音樂架

搭車返工、放工聽，會覺得自己好似Dolores，每日都一式一樣，比人折磨緊

我覺得搞掂咗tvb之後， 要扶持返香港電台做我哋嘅bbc

加多首先，重post

只要冇咗班明星同捧人能力佢就死咁八成
所以黃色演藝圈都好緊要,捧返新一代黃個d artist

即係話古典音樂係一種genre, 唔受時間局限住？

受唔起

前題係宜家呢個廣播處長唔會比人踢走...

播下啲冷門嘢

香流要搞好先，不過要杯埋國外tvb associates 就難d, 要靠奶茶聯盟幫手

香港

好掛住HKTV啲劇集

港台當然要保，搞掂tvb 自然就可以保住港台

不過之後就係外國戰線，所以pr 好重要

又係

我哋一隊冧咗tvb， 下個target應該係港台或者viutv， 佢點都要搵一間有影響力嘅傳媒幫佢做喉舌㗎嘛

推！

點解唔可以學似美國或者歐洲嘅做法

將電視劇外判，咁樣王維基都可以拍電視劇呀嘛

btw 各位ching, 小弟要訓啦
聽晚見啦

仲達哥，聽日有機會再見

仲有簡單絲，慢慢loop 依個list 啦，有排你add 呀

人哋bbc 個牌子勁到可以整埋一個world server出嚟

希望港台都可以

手足幾時上你自己個facebook page表達吓個人消費意願

諗得過

睇吓聽日你地去邊個post度蒲啦

早唞啦，加油呀你

早唞啦

你咁樣笑人哋呀

人哋嘅playlist 越嚟越九唔搭八啦

推呀

一齊吹水播歌囉

選戰同夜班拍一季唔拍..好無癮呀..

之前好期待選戰第二季㗎

而家咩風聲都冇

實好嫁

現實比劇集更荒誕，都唔知點拍

我係real 五毛

我冇Facebook

都....可以咁講
或者係個幾百年間develop出黎好多唔同類型嘅音樂,個範圍闊過假愽士塊面

好似Netflix 紙牌屋咁

除咗kevin spacey嘅性醜聞之外，另一樣嘢就係拍唔落去， 最後一季變爛尾添

頂你真係純推post 開返個齋派嬲嬲得唔得呀

假博士塊面

依家到底邊間會幫港共做?

户哥

法國嗰間幫人哋洗底囉

油dee呀

我覺得佢本身係有劇本，Trailer都有提及，就係兩公婆永續總統，但係男主角性醜聞累事，成個Plot唔用得

專業推po

唉

應該都幾精彩下， 唔似而家咁樣

小朋油連facebook都唔玩

大嘥鬼

人哋玩ig呀

本地我唔怕佢洗到,但對國際真係唔知點防

冇朋友 玩嚟做咩

消防處隻任何仁真係好高招

不過話事話，選戰其實都只係題材大膽，但好多野都係蜻蜓點水，成日用39分鐘鋪排，跟住最尾1分鐘用字幕講結果

特別係班天真左膠

我都冇，但開咗個嚟睇抗爭嘢

我地咪你朋友囉

油dee

我諗住佢第二季會深入啲㗎

不過而家就嘆息囉

油dee係咪新一代?

不過未及meme進黨政府

10後

到底有個同民眾一樣咁玩得既政府係咩感覺

可能就係所羅門同我哋之間咁樣

佢就黎變香港通，特朗普可唔可以委派佢做駐港領事

10後已經八吋
剛果手足?

on9 都用到

不過人哋係共和黨財主之一

你唔使理我

測試下notice

好似有少少delay啦

有咩，我好似冇喎

delay 咗一分鐘至幾分鐘喎

香港非洲人

我即時喎

網上行問題

做財主，唔怪得可以咁多時間幫香港人，原來係興趣黎

我都係喎

人哋嘅背景同肥佬嚟嘅背景差唔多吖嘛

被中共迫害而去美國生活，最後仲要喺嗰邊發咗達，美國夢嘅典範

你使唔使再嚟多次去達成稀有成就

唔使啦
你去啦

你地好痴纏

你去啦

豬豬

一段戀愛嘅誕生

户户

豬豬呀

剛誕生就出現第三者孤狸精賤婦

就係我

又正常返

我都冇問題

户户阿

你問題囉

tvb 垃圾編劇

豬豬呀，好耐冇見啦

唔通連個天都唔鍾意我

我煮個麵你食丫

要換電話

pixel 未有新機啊

我隻眼就係證據

大嗱嗱幾分鐘喇户户

今年啲機全部都遲咗出

豬豬 户户 我地一齊玩

好掛住你呀豬豬

我要4a 啊

一齊玩咩

你唔係長子嫡孫,你係野仔

3P

等多幾個月啦

玩咩都得

頂唔順佢哋三條友

我要播tvb BGM啦

但我唔係啲咁隨便嘅人

喜歡户讓我下沉 喜歡户讓我哭

做人呢，最重要係開心

能持續獲得糟蹋亦滿足

呢首歌好煩

喜歡户待我薄情 喜歡户為人冷酷

人生最唔想聽到嘅歌top10一定有份

經~過~那~些~年~

how about this

玩到呀姐都出埋

佢依家去咗邊?

推呀推！讓這post推！

鋪鋪都玩到好盡㗎

阿姐高音甜低音

好似仲喺度做

小鳳姐

痴咗線呀

嗰排一出街就聽到

唔係去咗湊仔？

唔係講笑,當年睇完呢段成日都冇胃口食野

好似好少見佢,淨係見到東方昇同利君牙

我孤陋寡聞囉

戴返頭盔，我都係鳩噏

毛記啲人好似有係Viutv 做

被世界遺棄不可怕 喜歡户有時還可怕

因為套劇係咁播,我冇睇都識唱

deanie 姐時間

唔係得利君牙？
點相見到佢

沒法再做那些牽掛

係囉，超煩膠

之前會公屋嗰套嘢都見有盤菜

係喎

佢有YouTube channel 喎

Viutv我淨係識強尼

全能強尼

人哋係ViuTV 之寶

Sub吓先

勁到
完全係藝術家級,譚伯個d口水歌廢老冇得比

佢好正,睇到我春心蕩樣

把聲真係

77台都有一個嘅

佢唱歌

聽明星就知啦

邊個?

李尚正

佢把聲好正

細細個已經睇佢

佢真係瓣瓣掂

成個台根本係靠佢

好記得以前一開娛樂台定乜台，好多節目都有佢

佢唱小城大事先得人驚

不過以前有線真係好前衞

娛樂台真係好多嘢睇

search咗見到先認得

都係我小尼正d

Dj寶好嘢

呢首都係

去完感情台啦

係囉，但係之後愈嚟愈麻麻地

沖涼呀

怪談又真係幾好睇喎

我係真心㗎

我信你

開電視又播返

多謝

人哋係第二代亞視啊嘛

陰陰嘴笑嘅

有陰毛

Deanie姐

轉下mood先

carpenter

118正皮,翻咗兩倍

When I was young I listen to the radio

都係c c台熱開底

loop 多次先

今晚突然諗起呢首

係好大執陰毛

no eye see

由Cctai變音樂台再變成人台

包羅萬有

呢個真係唔識

出土文物系列

都幾冷門

今夜不設防

the Beatles

Teddy robin

關淑怡翻唱呢首好正

好正啊

溫叔

油油dee dee

林敏聰嘅冷門歌

不過好政治不正確

Dj寶
我地今日討論嘅題目係咩啊

講你

冇嘢好講

so fake

so real
A0

好假啊

真A0

你咁handsome

咁遲

我怕羞呀

係喎仲有人

咁有魅力

我岩岩去咗聽燒山

我講第二個

今次又燈什麼

成個抗爭

不過今次講得幾好

睇下先

希望今次佢有正確使用自己能力

補充一下嗰個Salami tactics 先

用yes prime minister 解釋下

但班中老年人好buy 佢

我阿爸好專心聽佢

好似有一種神秘魔力咁

佢同攬炒巴一樣話要三線抗爭

佢係燈美國唔會做嘢

可以疊埋心水freeride了

熱狗咩

佢低音到振到我隻耳好唔舒服

李慧玲難聽啲

今日熱狗柒完瘋狂搵big雲擋

big 雲都衝啦

熱狗呢

反正今年一票不投熱狗

好刺耳
不過佢個style d淺黃都幾buy

懷仔杜生係得我地呢d年齡層先buy

粗口啫

細良同燒生都成日講

唔好俾我估中,班仆街一定唔會參加初選出黎𠝹票

鄭子誠正啲

一係又搞多次熱普城

一係初選輸咗，仲出嚟

佢地態度冇咁奔放

過份使用粗口

同埋late show 份稿越嚟越hea ，根本就係畀杜生自由發揮

杜生個style本身就唔係人人頂得順
佢性格對某種人黎講好唔討好

喱騷最愛雪雪

比較希望可以睇到林海峰可以客串下，咁就perfect

我都差唔多要瞓啦

各位早唞

last push

早抖寶寶

幫手投訴

TVB離曬譜：K3至小三今年不復課

絲打咁早返黎推post

瞓唔着，攤到天光

好chur喎，唔使返工返學？

你真係推足成晚

廢青呀

過緊美國時間

原來係海外手足

樓主見到你仲勤力過自己，好大壓力

唔使咁大壓力喎，推手係咁㗎啦

職業推拉師

非專業

推你

個個post都見到你咁滯

比你推

但推唔起

再推你

呢個標題唔吸引

比你推兩次

班人淨係鍾意女同八卦嘢

再推多你一次

普遍連登仔始終都無低調處理(冷處理)同埋不推文既意識

七進七出

熱門第一個po

點解你成日用呢張圖

呢幅banner比警甴用垃圾袋遮住，跟住個議員助理撕開個垃圾袋，警甴就撲出嚟話佢刑事毀壞個垃圾袋，跟住層主就好嬲，要將呢幅banner流傳到千秋萬世，好似係咁

咁早嘅

與其用頂、推哩d字眼 不如放d有用既野黎推post咪一舉兩得
我日日都要制警惡 除警姦

原來係咁
我見佢成日喺啲沉底po用呢張圖cm，原來有段故

社運娛樂圈

你有冇瞓

你同劉議員有無關係

原來呢個post上咗熱門

無
純只係buy佢句野 制警惡 除警姦

pishhh

PUSH

打多幾隻字啦，好似內容長短都影響

冇，瞓唔着

頂，終於得咗

老了，佢地講果啲Youtuber我大部份都唔識

做野

其實我都好少睇，好多都聽過但冇sub

on9藍絲開地圖炮，打鳩埋雙飛人啲fans

你真係冗員

佢好似個個cm都咁reply

幫人推緊post都唔知

有冇睇佢profile

搵鬼買今次 明明係薄荷水

嘩我好亂呀

如果佢唔係維穩金主，其實我都想買枝試吓

唔好忘記

留名睇ＴＶＢ最尾cut剩新聞部

吓。。。
真係fake news
邊忽“但”
上文下理唔撚通

是

【每日任務@】
💎YOOV雲端💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

好地地一間新公司，做咩咁睇唔開走去贊助TVB呢～🤷 #YOOV
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

置頂

pish

Pish

Tui

Oushhhhh

咁使唔使扮工

不推文仲想我比like

記得做埋其他任務

CCTVB 我都洗左81 83 85

講笑, like咗

屋企del 左無線

幫樓主推 而家啲廣告商出番曬黎

推
唔好得個嬲字
做野好無

p

狙擊tvb

人人有責

今日電台

【林忌評論】黎明來到前最黑暗

杯葛

支持樓豬

CCTVB必須死

推推

【每日任務@31May】
Q房網香港

無良公司無底薪🤢🤮

1.派嬲 2.洗版 3.永久抵制 4.互Like留言

#Q房網